「大件事」頭先上大陸網址 依家電話禁極刀無反應

示意圖

電話禁極刀！！

點算

鈍咗 磨返利佢